［行動+企位］我要個個都知個個都識

最近見到呢張圖 覺得個企位建議得唔錯

RB唔好再set係人群中間 前線點撚樣走 ？
只需要兩條人鏈 人鏈中間留大量空位 有咩事前線可以中間走

人鏈左右則邊 留俾4-5個哨兵（有望遠鏡大聲公） 方便同前線講警察有咩行動

請人鏈之間保持一個手位距離 咁樣傳物資先有效率

如果手鏈冇位 請搵其他職業 唔好硬塞 9企

最後排企喺度唔緊要 但出嚟唔係聚會 唔好四五個朋友黐埋一堆 企疏D (講左幾個月都未做到）

日程表

122-126 一連五日廣告界罷工

126 和理非出動

Tg channel:

127 只限有車既人 （上一個post好多人都話呢個活動好有風險 請自行評估風險）

128 好重要既民陣遊行
我要見到200萬人

129 死線

黎明行動 6:00約實你

Tg grp:
沙田區
油尖旺區
觀塘區
屯門區

1212 612半週年

同我睇曬去
幫手推

幫手推

好重要既企位
希望前線唔好再被捕

盡力做到最好

推推

push

PUSH

有返d 幾個月前嘅感覺
師兄弟歸位啦

推

睇連登熱門應該無
亂到喊

但都係陣地戰黎...
同埋落到場永遠做唔到

上熱門呀

即係咁，咁疊馬一係就還拖，一係就唔好陣地，快閃即走，一係就明修和理非行，勇武暗滄陳倉

Set road block 擺出呢個行動企位陣嘅用意係咩，留係到等比狗咬？

所以要係落場前講清楚

你一開波就衝返屋企大覺訓就係BE WATER

我唔知道日後打障地嘅機會有幾多 始終都係前線決定
但希望各位和理非都可以有意識 知自己企邊一個位

陣*

希望大家不斷進步
唔好灰心

[長期置頂]1209三罷x黎明升級 行動方向建議

做人鏈個班通常和理非嚟，企咁前一有狗佢地唔會霸埋中間條路？

做人鏈頭批應該都要係前中線/滅火隊先得

嘩掂

其實應該都醒水既 冇咁嘅膽都唔會企到咁前呀

唔好再打陣地啦......

有時真係唔輪到你話事
始終仲有128 我都希望可以和平

只係希望大家有多啲意識

歪奇

無用架，前線一話退全部即刻雞飛狗走跑到老鍊咁遠

唔打陣地戰呀

其實有時退退下會唔知自己做咗前線...

上次發夢中環lunch前後包抄，中間人鏈嚟，結果一知道俾人包抄先跑，前面拉咗批，所以其實後面真係唔應該企太多和理非，做哂哨兵就啱

Push

推呀!!!

就算失望 也不能絕望
香港人進步緊

呢樣我都經歷過
所以真係唔希望大家9企

哨兵愈多一定愈好
和理非人手一個望遠鏡

行動post 推！

pish

推
聽人講嗰日反包poly喺油麻地做到咁嘅陣

都一般
仲要突然後排變左前排
和理非嚇到走曬

利申 發夢在場

忠誠勇毅進 心繫黑社會

Save 定 到時airdrop

推 同埋唔好再遠處見到狗就好驚係到叫人走

到時落場講啦 仲得閒用手機咩

唔係話唔好陣地戰咩？

推 行動post

咪打陣地就真

有時唔到我地話事
但首先大家要有意識
企咩位 有咩做 點先係幫到前線
達至最少損傷

又陣地？

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

退又屌，死守又屌，屌

有時唔到我地話事
但首先大家要有意識
企咩位 有咩做 點先係幫到前線
達至最少損傷
始終仲有128 港島 個日會點無人知
我當然都想平平安安大家無事

呢個企位係for咩情況用先？

警察無腦都識擺陣
我地都一定可以睇過呢個POST落場就提人教人

唔建議陣地 = 散水返屋企

同埋樓主你呢個企位推薦
個目的係令前線後退時鬆動啲
一場只會後退嘅陣地戰
仲打黎做咩？
解決到武力不對等啦咩？

Agree
俾晒時間黑警部署包抄
一係衝上去，衝唔到應該散

陣地呀巴打
陣地可能對大家好反感
但有時唔到我地話事
但首先大家要有意識
企咩位 有咩做 點先係幫到前線
達至最少損傷
始終仲有128 港島 個日會點無人知
我當然都想平平安安大家無事

唔好陣地啦，依家曱甴頭目一黎就包抄圍捕，勇武同和理非都走唔到，所以勇武手足應該係曱甴防線外圍，甚至乎遠離遊行區嘅地方開花裝修仲好，例如128港島，勇武就係新界嘅沙田、大埔快閃開花，要班曱甴估唔到，難部署，至於和理非就算被咬，下場始終沒咁嚴重

lm

咁係好事
一退 就唔好塞住條路

陣地戰不了
不推文

咁你有咩提意？

唔好打陣地戰呀，死好多人

行動推👍🏼

但係rb好多時係邊行邊推，個圖有啲難喺移動中既戰線實行

中線係一定一定要留空，物資鏈同比前線跑

推到全部人識

我都知
始終仲有128
我唔知大家到時會點決定
遊行完就即走？定係你未遊完警察開你波等等
都係想假如要陣地 大家企位上如知做得更好
我都唔主張陣地 但宜家遊行有幾多次唔係對家反口

勁實用

推推推推推推推推推推

都啱 有時俾狗cut咗條龍就冇辦法

但都係建議和理非被cut後就撤先 冇戰鬥力無謂送頭/累手足

p

咩戰都好, 唔做野既人數師最緊要企梳d
我諗個個經歷過三路救Poly既都明陣地戰係打唔到
不過有時唔批不反/有不反但係d狗都係亂黎既時候
都係會有臨時陣地戰既情形出現 主要係要買時間比和理非老人細路走先
咁既情況最緊要都係企疏啲
咁樣前線先有空間走位 (講緊既係200-400米)
走位有2種
一種係戰略性回防 好快可以推番去原本既位置
另一種係衝警盃 死得最多人係呢種 對家而家已經用到貨van黎衝 亦都係點解我地打唔到陣地既原因 呢種一跑 分分鍾唔只400m

講得唔錯

有用 幫你推

捱

真

好多時一鳩企等對家郁，就係開始奶嘢

you are right

個人覺得唔可以再用舊陣對負鄧小強狗隊
佢好鍾意玩圍攻
要有新方法反圍攻
你個陣其實人地放幾架狗車係左右同後面就即死

實會有，有事就向後亂跑亂撞

唔知第幾張圖啦 大家真喺要識啊

幫推

你目的係想殺警/打警？咁就唔好擺守陣啦

現場成日見到走完一段就嗌停 跟住又叫人企疏啲
Loop左幾次之後就前線就比狗咬
想講當和理非（我係）企滿晒成條路 左右都無位
企疏啲其實即係要慢慢退後啲 騰出多啲空位
唔係就咁同左右兩邊既人隔多一步叫疏左
我地和理非成日跑跑下嗌停既時候 係咪真係幫前線諗埋佢地有無空位走

推!

最緊要係火魔唔好再dump自己前面，之後又推前好痴線

趁對面未夠人主動衝->唔一定贏，但唔一定輸
被動守等對面齊人大圍捕->一定輸
一日未諗明呢點，一日都唔好打陣地戰

推推推

手動推推推

128仲要係港島 地獄副本

行動post推

磚路其實都好阻自己人走
有時望到條條內街都磚路
要走個陣真係仆死

7月講到而家，有邊次做到

我覺得要做關於呢方面嘅文宣

所以其實我唔太希望勇武去

到時落場就提下

但現實係，當條前線推前左，d roadblock就會係人群中間

個post係好

但下面啲圖會唔會太多

pushhhh!!!!!!!!!!!!!!

想你地save底 share比人

推一個

到時係政總對出實有一大班屌狗
之後又陣地 對峙一陣 出水炮
水炮車一路趕到去sogo個頭
之後開始組織包圍網

不過換左人唔知係咪咁

成日等比人打好玩咩? 去主攻啦好麻

到時落場幫手講

睇哂 幫推

謝謝

留中間呢個concept 真係好撚反智

唔打陣地

夾硬塞入人鍊真係好經典
逼撚到慢慢行都送得快過你都仲要塞人入去

推。不過唔好再打陣地 用來撒退就得

真 前線冇路走即係等於同前線講佢地係condom

根本你留中間係無用
前線係中間走？你班和理非走唔切都一鳩樣畀狗拉
你倒不如用埋中間位大家一齊企鬆啲
用盡條路，睇時機要撤各自散快d

睇晒！

推！

推啦

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

Push戰術post

真心掂，但有幾多人做得到

張圖幾靚

高質

行動 推到上熱門

冇錯，唔應該咁樣同班狗對持，前線想做野有更好的選擇

再推

屌唔住 太有用

有行動post就推啦 推埋啲垃圾

樓上條撚樣痴咗線？

係啊吹咩

推
可以試下
有無名比呢個陣

其實我覺得中間個位 前線第二排都要空 或者留個人位
個條大直路其實可以比火魔師助跑或者拉弓掉火魔
咁樣火魔可以盡量掉到最遠距離

推有用po

推！！

Tui

繼續推 and

[行動post] 我係12.06集會搞手，我地全team P牌推唔到個集會上熱門T_T

做裝修工好過啦，
遊行就和勇一齊行完成佢
不陣地
完左就轉職做裝修工

推爆

陣地打法
但都要知

仲講陣地 係咪搞緊笑

感謝

拉
陣地戰無前途

其實我最怕就係一半都未行完 對家已經開你波
其實我自己都唔建議勇武去大型遊行 因為真係好似預約被捕
但有時勇武真係去左 我都想大家有一個意識 企位上改善多d

Push your back

128可能就會見到你覺得好搞緊笑嘅陣地戰
既然呢樣野仲會存在 只係希望大家有意識

戰術post 推

咁請你到時落場叫大家唔好打陣地

中大個晚都係咁 仲打得好好 可以諗下

中大 點同街比
唔好陣地啦

見到好多人都話打陣地送頭
先澄清本人立場 不支持陣地
但有時無可奈何對家開你波先 你想和平遊行都唔得
所以呢個post係想大家有一個意識 當真係打陣地 究竟我哋有咩職業有咩企位 先係最能夠保護到前線 幫助到前線
我提出既企位唔一定100分 大家可以提出唔同嘅企位
但唔使再同我講陣地冇用 其實我都唔撚想打陣地

最後排即係前線
無人可以企係到
製造業、運輸、採購、宣傳，一定有份工啱自己
企係到玩手機嘅人，要問下自己睇tg、睇連登上facebook可唔可以光復到香港

Pish

推喔
現場咩打法
大家學左無死

係

不能只有我睇到
推推推

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

重要！

反感謝你！寫咁大堆野！

cc

推！

Pushhh

有得揀緊係唔好陣地，但避唔到既時候就要採用最好既陣型

126 和理勇都可以去

勇武手足更加要聽下專家講點樣處理TG

[行動post] 我係12.06集會搞手，我地全team P牌推唔到個集會上熱門T_T

現實要走 個個都慌會亂 根本唔借跟到

推到個個都識

岩

理想同現實從來都會有距離
但希望大家係慌之前都可以企好少少
如果真係咁容易驚就唔好企咁前

睇撚住啦各位新手

推呢個

其實好多內街一百米內都要平民哨

之前中環和理lunch好似試過呢個陣，不過啲狗都未到前線就散左人

推戰術post

大量哨 哨真係好重要

幫手推呀

十一月開始每次輸人都係輸橫cut 喎

我想成個熱門都係呢種Post

starred push

咪講過話唔好打陣地 暫時中環個和你lunch最似呢個結構 set完rb真係好走

雖然唔支持陣地，但辛苦晒樓主畫圖，畫得好好

要推

我想成個熱門都係行動Post

唔係我畫
係見到好想share

幅圖都幫助到大家有得平安撤退，當然撚狗等啲狗疲於奔命係最好啦

係 咁先做到個效果 不過星期日係遊行 所以未必得 食彈可能已經係最低消費

推撚爆佢

可能我地唔同時間
但嗰陣夢到警嫂衝緊過黎和理非散得好快，但係都好快出返黎再組人鍊

如果真係要咁做既話 係前線既旁邊起炮架
btw好感動 好耐無見過戰術討論po

咩來 睇過

其實警察嘅戰術有好多可能性
我哋香港人唔係做開軍人 真係做唔到咁多
但都希望盡我所能 建議下一啲企法

推比多d手足見到重溫

陣地戰?

有關129三罷tg grp

*大埔｛和理非集中地｝*

*沙田｛首都｝*

*屯門 ｛大媽與大叔｝*

*觀塘 ｛???｝*

*灣仔｛煙火之地｝*

*荃灣 ｛???｝*

*深水埗 ｛藍絲集合點｝*

*黃大仙 ｛拜得神多自有神庇佑｝*

*油尖旺 ｛係旺角佢最撚惡｝*

*以上是九區群組的Tg*

*各群組人數都吾夠呀！💥💥大家幫幫手，一定要係12月9號之前每區群組都要有1萬人。夠人先可以做到野🔥🔥*

*🌟吾好看小自己的力量💥，一傳十，十傳百，積小成多，加油💪💪*

pushhhh

其實呢個佈局唔理想。
要唸下，而加我地討論緊有和理非既地方，即係講緊大遊行。快閃呢的，得街坊，唔會係咁既佈局。
好，咁而加問題係咩？
1. 討論緊「點樣散水」？
2. 點樣比前線有位做野？
咁我地又要問：大遊行中，前線擔當咩角色？跟警察峙？

咁講翻一般情形同相信最想處理既問題，就係遊行警察突然舉flag，又會大包抄，大家走唔到，有gear既被捕就一定死。
所以而加討論緊既係「如何做散水師」。不被捕。所以個圖個陣係唔100%合適。呢個圖只會出現響防暴突然出現，前線整緊路障黎阻慢對家走過黎。
故此就係rb 起緊，前排和理非已經要醒，發信號叫後面既人咋咋林向後走，並同時留空間。前面既人就都已經走得到。前線應該rb一整好就馬上閃，咁因為出左信號叫後面開始推同開路比位前線走，所以rb一整好就走得。

成個過程應該係咁：
遊行，警察排陣就離防暴舉旗，前線開始整rb，前排和理非見到馬上出信息叫後面散同留空位，唔好再行前，rb整好，前線同有gear馬上退。

好文幫推

Roadblock 唔係要黎block 水炮車咩?

又教人玩陣地戰
我由2014講到口臭口爛
問緊一個問題
陣地同對侍目的係咩
你講緊攬炒吐露港，攬炒紅隧
甚至一舉攻下狗屋銷毀武器獲取班狗犯罪證據
攻入獨裁者總部宣布獨裁者下台
我係十分支持
白天返工時間係商業區塞路我亦十分支持
夜晚係手足屋企樓下開花
搞到手足屋企食TG而且返唔到屋企
我表示不能理解
希望陣地教路係留返做以上有用既事
始於快閃先係上策如非必要請勿沉迷陣地

推呀

個個都要識用 linux

實用建議需置頂

唔好打陣地啦

開條路俾前線走, 咁後面啲和理物資有狗衝埋嚟走唔走? 走起上嚟條所謂路咪又係滿哂人

況且陣地根本就係冇用, 唔好諗住以卵擊石, 特別係一個准任意殺人嘅政府

理想係咁守/buy time
上次要主攻
就已經唔可能做唔到

何況根本攻唔到
所以 be water 真係好重要

推啊

支持戰術post

又幾好喎